{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 스텔라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットは入室できません。 付帯施設であるバーベキューやその他の施設がある場合は、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設としてはバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場などがあり駐車が可能でファミリールームもご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払えば良いですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキューやその他の施設がある場合は、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の利用は確定していますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は時間によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "入室施設としてはバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場などがあり駐車が可能でファミリールームもご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 515
    }
}